{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2795601",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "오버사이즈 폴라 플리스 하프 집업 스웨트셔츠 [블랙] OVERSIZE POLAR FLEECE HALF ZIP-UP SWEATSHIRT [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのフリース/ボア製品は両面編みのタートルネックフリース生地を使用して保温性を高めました。 タートルネック フリースはポリエステルで作られた機能性生地で、多様な構造で構成されており空気層を形成して保温性に優れ、柔らかく軽い肌触りを提供します。 また、ハイネックハーフジップアップ構造で首元を温かく包み込む特徴もあります。 ポケットの裏地はマイクロ起毛の生地で作られ保温性が高く寒い中でも手を暖かく保護してくれます。 袖口にはエラスティックバンドが挿入され、冷たい空気の流入を防ぎ、快適な着心地を提供します。 また、裾内部のストリングを通じて外部の冷たい空気を遮断し、シルエットを調節することができます。 この製品は耐久性に優れたYKK社のVISLONファスナーを使用し、副資材のクオリティも高めました。 オーバーサイズフィットと快適な着心地、優れた保温性で様々なルックに活用しやすいアイテムで、24~33歳の男性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフリース/ボア製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このフリース/ボア製品は両面編みのタートルネックフリース生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "タートルネック フリースはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "タートルネック フリースはポリエステルで作られた機能性生地で、保温性に優れ、柔らかく軽い肌触りを提供します。"
        },
        {
            "question": "ハイネックハーフジップアップ構造とは何ですか？",
            "answer": "ハイネックハーフジップアップ構造は、首元を温かく包み込む特徴を持つデザインです。"
        },
        {
            "question": "ポケットの裏地は何の生地で作られていますか？",
            "answer": "ポケットの裏地はマイクロ起毛の生地で作られており、保温性が高いです。"
        },
        {
            "question": "袖口には何が挿入されていますか？",
            "answer": "袖口にはエラスティックバンドが挿入されており、冷たい空気の流入を防ぎ、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "裾内部には何がありますか？",
            "answer": "裾内部にはストリングがあり、外部の冷たい空気を遮断し、シルエットを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなファスナーが使用されていますか？",
            "answer": "この製品には耐久性に優れたYKK社のVISLONファスナーが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィット感はどうですか？",
            "answer": "この製品はオーバーサイズフィットであり、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなルックに活用することができますか？",
            "answer": "この製品は優れた保温性とオーバーサイズフィットで様々なルックに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような年齢層の男性に人気がありますか？",
            "answer": "この製品は24〜33歳の男性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 458
    }
}